有無人覺得被壓頸死個黑人唔抵可憐

啱啱google過個黑人本身都唔係d咩好人
之前打劫坐左5年監，而家又拎假錢去買野
呢d垃圾黑鬼死係應該！

樓主on9嘅 勿覆
此post已完

根本呢d人都唔抵幫
慣犯黎，唔死都無用

運動之前出呢個POST實大把人撐你
而家個個道德上身兼要美帝出手,全部扮哂蟹啦